【直播】11/10/2017 11:00 立法會會議 - 行政長官發表施政報告

等睇五萬字濃縮版